次次諗返住自己咁決絕就好撚開心

唔係都無今日既我
我仲係到渾渾噩噩做人喳

決絕地被人飛?